近排幫親戚做野識左個女仔 去唔去馬好？

自己正職果份算係停左職
咁我就幫親戚做裝修執頭執尾
算叫做仲有野做住先
咁我做緊果間大廈有個物業管理既女仔
負責睇住d工程/處理投訴
個樣是是正正咁
佢成日走上黎同我吹水，又送下水咁
我初初都以為冇乜野，但佢又俾埋whatapp晚晚傾計
我本身都對佢有好感 但我而家係事業底潮 好話唔好聽 都唔知幾時先反彈 日日返工都爛身爛勢 真係覺得自己襯唔起人

人一世物一世
衝咗先算啦，諗咁多

都係一種動力push自己改變
一定好過最後後悔
唔好太多想法
人哋唔係傻 你諗嘅嘢人哋都會諗到
咁咪積極d改變下

去馬啦

你有咁嘅心態，已經證明咗你係一個叻仔，咁你生性啲唔好衰比人睇佢就自然會受你溝。

去還去記得戴袋呀

不要暗戀，去強姦

先約會，再考慮

物管炸，老閪都衝啦

人地都唔介意，你驚咩？ 有d 野機會過咗就冇。

人地嫌你就唔會夜晚都搵你傾計啦，去左先算啦，今日唔去馬第時盞自己後悔

去左，唔得又唔會死，又冇洩抵
唔去，唔知得唔得，第日後悔

加油呀

我都覺得有啲機，去馬

做裝修佬已經夠衰，仲要失業就唔好搞人啦，乖乖地自己去叫雞算啦

做裝修一單最多咪幾個月，去馬衰左都唔怕，唔會再見到，去盡佢。

工無左可以搵番，女錯過左就好難遇得番

呢個post啲留言咁正常

去馬先係正常人做既野 更何況第一步都未有

約佢出街時唔係爛身爛勢咪得

Ok la

上啦 其實好多女仔都唔睇錢唔睇樣
你係真心鍾意就衝
以後好好對人啦

試下約會，睇下係咪真係啱先

沖啦...擺明有意思聖誕前出POOL好好時機

梗係去啦
唔得咪算數

直接屌

gogogo

樓主 go

物管渣，上啦

工地扑野，仲可以玩埋電鑽

人地都主動比埋電話仲問？

你驚表錯情既，大可以試吓佢有無拍拖先，傾計問吓唔洗陪男友咩咁
佢會答你架啦，無拍拖既立即上啦

明明係波台

你都係想同人做愛姐

你同佢做愛時衫褲鞋襪都無
仲衰過爛身爛勢
但你地都唔介意

屌住先啦

拍個拖都要諗咁多

你而家係拍拖 唔係結婚 唔係生仔
你係唔係搞錯左d野呀

人地唔介意仲咁主動
你又有好感
依家又唔係結婚
仲諗去唔去馬？
去啦

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12promax...之後我就同佢出左部iphone12pro max...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

去呀電車

係自己事業低潮果陣識既女仔先最好，我女友就係。

物管人工應該仲低過你

幾廿歲人咪諗埋自己可以做大英雄啦，佢都無嫌棄你而家，人生苦短，開心左先，再諗下一步啦

臭腳

人地都未嫌棄你，你嫌乜春？

沖左先算啦
有得食好食

通常爛仔mk仔先食女無數
睇下娛樂圈咩人食女最多？
會唔會係視帝影帝歌神果d？
唔會呀
係周永痕張智痕黃子痕鄧建泓之流

食左未

波台先有正常人

你去馬好大機會成功

裝修間屋屌西連房錢都慳返

放心
物管li d 工都唔係好你好多
唔洗驚襯唔起